[{"repairJobId": "KRF/02/2020_0001", "internalSerial": "3007101365", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ทดสอบการใช้งาน(อนุรักษ์)", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-01 13:42:42", "remark": "กระพ้ออินเทค Meal Silo ต้นที่ 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0002", "internalSerial": "3007101375", "toolName": "Live Bottom Screw", "problem": "ทดสอบส่งงานซ้อม (อนุกูล ทดสอบ)", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-01 13:42:44", "remark": "Live bottom screw ถัง Meal Silo 3ใต้ถังM209-M212", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานไฟฟ้า", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0003", "internalSerial": "3007100641", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ทดสอบแจ้งซอ่ม(อำนาจ)", "informByFullname": "มาโนช เดสันเทียะ", "informDate": "2020-02-01 14:03:25", "remark": "เชนอินเทคไซโล 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0004", "internalSerial": "3007100303", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ลูกปืนรางสไลด์ ถัง52 แตกหลายลูก ", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-02-03 00:33:31", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 52", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 08:44:20", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกล้อรองสไลด์ไม่หลุดลูกปืนใกล้จะแตก", "solution": "เปลี่ยนลูกล้อใหม่ใช้แบบซุปเปอร์ลีน", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0005", "internalSerial": "3007100304", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ใบสกรูฟีดเดอร์ PL#3 สึก", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-02-03 00:35:41", "remark": "สกรูฟีดเดอร์ PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-08 08:00:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สกรูใช้งานมาเป็นเวลานานเพลาและใบสึกบาง", "solution": "ประกอบชุดสกรูใหม่ทั้งชุด", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0006", "internalSerial": "3007101356", "toolName": "Robot", "problem": "ซ่อม? ต่อสายไฟ? เดินสายไฟใหม่? ", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-03 15:24:27", "remark": "ROBOT 3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-16 13:51:26", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "failureCode": "FC19", "failureDescriptionEng": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "failureDescriptionTha": "ไฟรั่ว / ลัดวงจร", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "สายไฟแตก ถึงทองแดง  ของสายไฟ", "solution": "ตัดต่อเปลี่ยนไหมม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0007", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "แจ้งซ่อมพื้นโกดัง อสร.2  ปูนแตก", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-04 10:50:02", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0008", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "แจ้งซ่อมฝาปิดรางระบายน้ำ ตะแกรงผุ บริเวณด้านหน้าตาชั่งติดโกดัง1", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-04 11:01:31", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-02 09:58:05", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ฝาปิดรางระบายน้ำหลุดออก", "solution": "ตัดเหล็กตะแกรงปิดเสริมฝาใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0009", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "แจ้งซ่อมตาข่ายกันนก ขาด นกเข้าโกดัง\nบริเวณช่องจ่ายอาหารC8 โกดังอสร.2", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-04 11:08:14", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-08 07:59:38", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ตะแกรงกันนกข้างผนังขาด", "solution": "ซ่อมปิดตะแกรงที่ขาดใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0010", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "แจ้งซ่อมท่อเดินสายไฟ น็อตยึดท่อหลุด บริเวณด้านหน้า Robot โกดังอสร.2", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-04 11:12:47", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0011", "internalSerial": "3007100208", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนM24 ที่รับต่อจาก M23\nใบเชนคดงอ ประมาณ 5 ใบ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-04 11:55:22", "remark": "เชน M23", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-12 08:32:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ใบชนท้ายเชน", "solution": "ดัดใบเชนให้ตรง", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0012", "internalSerial": "3007100039", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ใบเชนหัก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-04 11:57:15", "remark": "เชน M03", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 10:18:28", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ใบเชนหัก", "solution": "เปลี่ยนใบเชนใหม่", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0013", "internalSerial": "3007100849", "toolName": "Viking Pump", "problem": "ขยับ ถังเสตนเนอร์เข้าไปอยู่ภายในบันวอร์และตัดท่อน้ำมันเตาออก( ท่อสีดำ)เนื่องจากไม่ได้ใช้งาน", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-04 21:16:05", "remark": "ปั๊มโมลาสเข้าถัง LM5", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0014", "internalSerial": "3007101091", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "เปลี่ยนฝาร่องน้ำจากไม้เป็นแบบฝาปูน หรือ ฝาเหล็ก ( ทำให้ยกขึ้นได้ง้ายน้ำหนักไม่มาก) ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-04 21:26:25", "remark": "ตู้ควบคุมไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 14:38:34", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "ตัดคะแนนเส่วนทึ่ต้องไปทำหูจับเพิ่มหลังงานติดตั้งครั้งแรกเสร็จ", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝารางระบายน้ำชำรุด", "solution": "เปลี่ยนฝารางระบายน้ำเป็นแบบฝาเหล็ก", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0015", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อมขาตั้งชั้นเก็บอาหาร?  บริเวณด้านหน้าโต๊ะจ่าย? อสร.2? เนื่องจากจากขาตั้งคด?  งอ?  หลายจุด? และต้องรับน้ำหนักตลอดเวลามีความเสี่ยงอาจทำให้เกิดการพังทลายได้", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-05 11:38:03", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0016", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ปรับปรุงพื้น? ตรงประตูทางเข้า? อสร.2เนื่องจากพื้นต่างระดับ? มีความเสี่ยงอาจทำให้เหยียบพลาดหรืิอหกล้มได้", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-05 11:44:21", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0017", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ไฟฉุกเฉินเสียครับ\nฝากเปลี่ยนให้ทีครับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 06:58:43", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 15:16:57", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แบตเสื่อม/ไม่มีเมนไฟเลี้ยง", "solution": "เปลี่ยนแบต/เดินเมนไฟเลี้ยง", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0018", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ปรับปรุงพื้น? บริเวณที่จัดเก็บล็อกเก้อร์?  หน้าห้อง?คลัง? อสร.? เนื่องจากพื้นที่ลาดเอียง", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-06 13:12:53", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0019", "internalSerial": "3007100786", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ทำสโลบหลังเตาข้ามรางน้ำโกดัง9เพื่อความสะดวกเวลายกแผงน้ำยาไปเก็บ(แจ้งซ้อมจริง)", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-06 14:18:31", "remark": "ทรั้คดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0020", "internalSerial": "3007100250", "toolName": "Slide Gate", "problem": "แก้ไขฝาสไลด์ถัง 25-26 โดยเพิ่มรูร้อยน็อต และจุดกดแผ่นสไลด์ เพื่อไม่ให้ฝุ่นอาหารรั่ว", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 17:46:49", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 25", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 09:18:06", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "มีอาหารรั่วออกจากฝาปิดสไลด์", "solution": "เจาะรูฝาเพิ่มแล้วใส่น็อตขันยึดฝาสไลด์ใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0021", "internalSerial": "3007100198", "toolName": "Mixer Machine", "problem": "เปลี่ยนท่อลมช็อค ถัง DL ก่อนลง Mixer ตอนนี้ใช้เทปพันไว้ชั่วคราวลมพ่นออก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 17:47:54", "remark": "เครื่องผสมอาหารmixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 14:02:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายลมแตก", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0022", "internalSerial": "3007800065", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ถอดเลเวลเก่าออกแล้วใส่แผ่นปิดหน้าแปลน", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 17:50:14", "remark": "ฮอปเปอร์สเกลหัวบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 16:45:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "Level ไม่ได้ใช้งาน", "solution": "ถอดออกแล้วปิดรู", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0023", "internalSerial": "0000252222", "toolName": "Other", "problem": "ปิด Box ไฟ ชั้นคอนอัดเม็ด 1 ข้างถัง 25", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 17:52:01", "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0024", "internalSerial": "3007100250", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ตัวเคาะถัง 25 น็อตขาด ต้องบ่งออก ขึ้นที่สูงพอสมควร", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-06 17:54:08", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 25", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 09:15:12", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "น็อตยึดตัวเคาะถังขาด", "solution": "ตัดแผ่นเหล็กเชื่อมยึดตัวเคาะถังใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0025", "internalSerial": "3007101341", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "ติดที่ครอบลดเสียงสำหรับไมโครบินสเกล 10", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-07 09:44:17", "remark": "สกรูล้างไลน์ไมโครสเกล", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0026", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ซ่อมปลั๊กไฟชั้นปากถัง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-07 09:47:57", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-13 14:50:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝา box แตก", "solution": "เปลี่ยนฝา box ใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0027", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "เปลี่ยนหลอดไฟส่องสว่างโกดัง?  อสร.?1? เนื่องจากหลอดเสื่อม?  ไฟกระพริบอยู่ตลอดเวลา", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-07 10:32:41", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0028", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "รื้อป้ายไฟทางออก?ฉุกเฉิน บริเวณประตู?โกดัง? อสร.3?  เนื่องจากยกเลิกการเข้า-ออกบริเวณจุดนี้?และปัจจุบันกำหนดทางเข้า-ออกทางเดียว?ตามมาตรการASF", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-07 10:43:36", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-05 09:42:40", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ป้ายไฟยกเลิกทางเข้า-ออกแล้ว", "solution": "รื้อป้ายไฟออก", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0029", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "แจ้งซ่อมที่แขวนป้ายบาร์โค้ด เหล็กคดงอ ทำให้\nลวดสลิงหย่อน  เสนอแนะ ยกสูงขึ้นอีก ", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-10 11:45:30", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0030", "internalSerial": "3007100198", "toolName": "Mixer Machine", "problem": "Connectot กับ Box ไฟ ตรงทางลงสเกลหัก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-10 20:20:04", "remark": "เครื่องผสมอาหารmixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-16 14:30:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "คอนเน็คเตอร์หลุด", "solution": "ใส่คอนเน็คเตอร์ใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0031", "internalSerial": "3007100242", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "น็อตยึดตัวเคาะใต้ hopper บด 1\nขาด", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-12 07:33:17", "remark": "สกรูใต้เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 16:48:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "น็อตยึดตัวเคาะฮอปเปอร์ขาด", "solution": "ตัดแผ่นเหล็กใหม่ให้หนากว่าเดิมแล้วเชื่อมยึดตัวเคาะใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0032", "internalSerial": "3007101353", "toolName": "Robot", "problem": "จากปัญหากระสอบอาหารบิดตัว ผิดรูป ไม่อยู่กึ่งกลางสายพาน ทำให้นิ้วRobot แทงกระสอบอาการแตก จึงแจ้งทำเหล็กปรับกระสอบอาหารเพิ่ม ไลน์Robot 1,2,3  เพื่อป้องกันกระสอบอาหารแตก และให้กระสอบวิ่งกึ่งกลางสายพาน", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-12 10:40:03", "remark": "ROBOT 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-28 14:23:25", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อาหารไม่อยุ่กึ่งกลางสายพาน", "solution": "ติดตั้งใหม่\n\n\n", "engineer": "วิทยา เกยโนนสูง", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0033", "internalSerial": "3007101360", "toolName": "Robot", "problem": "แจ้งซ่อม น็อตล็อกขาStoper กระสอบอาหารเกรียวน็อตรูด Robotไลน์4 บริเวณจุดจับกระสอบ", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-12 10:50:30", "remark": "ROBOT#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-11 16:33:19", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เกลียวน็อตรูด", "solution": "ใส่ตัวล็อคชุดใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0034", "internalSerial": "3007100253", "toolName": "Conditioner", "problem": "เก็บสายปิด Box ไฟ ข้างคอน PL1 ชั้นก้นถัง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-12 14:16:23", "remark": "คอนดิชันเนอร์ PL#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 10:15:39", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC18", "failureDescriptionEng": "สูญหาย", "failureDescriptionTha": "สูญหาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝาปิด box.ไฟหาย", "solution": "หาฝาปิด box.ไฟมาเปลี่บนใหม่", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0035", "internalSerial": "3007101095", "toolName": "Magnet (แม่เหล็ก)", "problem": "ท่อก่อนลงแม่เหล็กมิวไซโลรั่ว", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-13 09:10:13", "remark": "แม่เหล็กท่อก่อนลงเครื่องบด 6 Roller Mill", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 14:45:05", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อำพัน ปิวจันทึก", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อสึกมีวัตถุดิบรั่วออก", "solution": "เปลี่ยนท่อใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0036", "internalSerial": "3007100119", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "มีวัตถุดิบข้าวโพดหยาบไก่ไข่ ไหลลงสเกลหลังจากที่สกรูหยุดทำงานแล้ว อยากให้มีตัวปิดปลายสกรูเพื่อป้องกันการไหลของวัตถุดิบ", "informByFullname": "พิไลพร ชาวขุนทด", "informDate": "2020-02-13 12:41:44", "remark": "สกรูใต้ถัง 9", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-22 08:52:42", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "พิไลพร ชาวขุนทด", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สกรูถัง 9 แอร์ซีลไม่ทำงาน", "solution": "เดินระบบไฟมาสั่งกระบอกลมชุดแอร์ซีล", "engineer": "สถิตย์ เทโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0037", "internalSerial": "3007100320", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "มอเตอร์หัวกระพ้อ PL#3 มีน้ำมันเกียร์รั่วซึมออกมาไหลมาบริเวณสายไฟ", "informByFullname": "พิไลพร ชาวขุนทด", "informDate": "2020-02-13 12:44:17", "remark": "กระพ้อเครื่อง PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 14:26:26", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "Auto Evaluate", "commentBy": "พิไลพร ชาวขุนทด", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "น้ำมันเกียร์รั่วเข้าบล็อคไฟมอเตอร์", "solution": "เปลี่ยนซีลใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0038", "internalSerial": "3007100198", "toolName": "Mixer Machine", "problem": "ระบบฉีดของเหลวเข้า Mixer รั่วไหล", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-15 09:39:48", "remark": "เครื่องผสมอาหารmixer", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 17:02:59", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อน้ำยารั่ว ( แตก )", "solution": "ถอดออกเปลี่ยนใหม่", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0039", "internalSerial": "3007101141", "toolName": "Chain Drag", "problem": "ฝุ่นรั่วที่เพลาท้ายเชนไมโครบิน", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-15 09:42:55", "remark": "Drag Conveyer Micro Scale", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-30 10:01:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ฝุ่นรั่วที่ท้ายเชนไมโครบิน", "solution": "เปลี่ยนซีลกันฝุ่นรั่วท้ายเชนไมโครบิน", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0040", "internalSerial": "3007100354", "toolName": "Screener", "problem": "โรตารี Feeder ลงตะแกรงร่อน PL4 เสียรูปทรง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 10:10:47", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0041", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "มอเตอร์สกรูข้าง บด 3 ไม่ปิดรู Box ไฟฟ้า motor", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 10:29:34", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 14:29:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "บล็อกมอเตอร์มีรูไม่ได้อุด", "solution": "เอาฝาอุดมาปิดอุดรูรั่ว", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0042", "internalSerial": "3007100090", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "บริเวณชุดดูดฝุ่น HM2 ลมรั่ว", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 11:11:00", "remark": "เครื่องบด 2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 19:26:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "ซีลยางกันรั่วขาดหมดสภาพการใช้งานทำให้ลมรั่ว", "solution": "ขันถอดออกใส่ซีลกันรั่วใหม่แล้วขันแน่น", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0043", "internalSerial": "3007100240", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ระบบShock ถุง HM1ไม่ปิด Box ไฟฟ้าให้เรียบร้อย", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 11:12:02", "remark": "แอร์เจ็ตฟิวเตอร์เครื่องบด 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-18 14:18:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น็อตยึดหลุดหลวม", "solution": "เอาน็อตมาใส่ใหม่แล้วขันแน่น", "engineer": "สายันต์ ถะเถิงพรมราช", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0044", "internalSerial": "3007100016", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ชั้นใต้ดิน Intake น้ำรั่วซึม", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 19:03:28", "remark": "กระพ้ออินเทค 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0045", "internalSerial": "3007100026", "toolName": "Air Jet Filter", "problem": "ชุดดูดฝุ่น intake ไม่ Shock ถุงกรองฝุ่นตัน", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-17 19:06:31", "remark": "แอร์เจ๊ทฟิลเตอร์ของไลน์สวิงเฮด", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0046", "internalSerial": "3007100789", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "หัวเชนฝาที่ใช้ดันตัดระบบฝามันหลวมและทำให้รำรั่วออกมาได้เพราะมันมีแรงดันออก", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-18 09:04:46", "remark": "เชนอินเทคโกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 08:29:21", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อำพัน ปิวจันทึก", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "หัวเชนฝาหลวม", "solution": "ใส่น็อดขันแน่น", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0047", "internalSerial": "3007100616", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ฝาเชนบนชั้นปากถังมิวไซโลตัวลอ็คห่างไปฝุ่นออกตามขอบฝาเชนได้", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-18 09:11:22", "remark": "เชนลำเลียงใต้ถัง D101,D102", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-23 08:39:27", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อำพัน ปิวจันทึก", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ตัวล็อคฝาเชนห่าง", "solution": "เสริมตัวล็อคฝาเชน", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0048", "internalSerial": "3007100496", "toolName": "Flab Box", "problem": "แฟลบบอ็ครั่วทะลุขอบและฟืดมากสับไม่ค่อยไปและทำชั้นยืนบริเวณแฟลบบอ็คและเดินท่อลมขึ้นไปหากระบอกลม", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-18 09:15:59", "remark": "ขาแยกใต้เชนลากวัตถุดิบไปตึก Extruder A01", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0049", "internalSerial": "3007100819", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ลูกกระพ้อเครื่องบด 7 หลุด 2 ลูก   ( หลุดบ่อยมากครับ )  หน้างานต้องหยุดเครื่องจักรเพื่อทำการแก้ไขเอาลูกกระพ้อ ออก) แจ้งซ่อมจริง", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-18 09:50:56", "remark": "กระพ้อ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-03-16 09:37:09", "repairType": "done", "ratingScore": 3, "userComment": "งานที่ต้องแก้ไขบ่อยๆ ควรนำไปวิเคราะห์สาเหตุ เพื่อยืดอายุการใช้งาน", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "สายพานหย่อน", "solution": "ปรับตั้งสายพานใหม่", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0050", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ท่อใสลงถัง 58 ทะลุ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-18 12:47:12", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 08:41:40", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีอาหารรั่วออกจากท่อใส", "solution": "เปลี่ยนท่อเหล็กและท่อใสใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0051", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "ท่อใสถัง 57 ทะลุ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-18 12:48:20", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 08:40:27", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีอาหารรั่วออกจากท่อใส", "solution": "เปลี่ยนท่อและแผ่นใสใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0052", "internalSerial": "0000252222", "toolName": "Other", "problem": "ถอดชุด สกรู Auger เก่าที่ไม่ได้ใช้แล้ว", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-18 12:49:40", "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0053", "internalSerial": "3007100787", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "ผ้าใบประตูขาด ให้ช่างรับเหมามาเย็บปะผ้าใบให้ด้วยเดียวขาดเยอะ", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-18 13:53:59", "remark": "ตู้ควบคุมทรัคดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0054", "internalSerial": "3007100320", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "มอเตอร์กระพ้ออัดเม็ด3มีน้ำมันเกียร์รั่วซึม", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-02-18 14:43:53", "remark": "กระพ้อเครื่อง PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0055", "internalSerial": "3007100320", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "มอเตอร์กระพ้ออัดเม็ด3 มีน้ำมันเกียร์รั่วซึม", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-02-18 14:46:03", "remark": "กระพ้อเครื่อง PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0056", "internalSerial": "3007100250", "toolName": "Slide Gate", "problem": "ตัวสั่นถัง 25 น๊อตขาด", "informByFullname": "ธีระพงษ์ ทองสง", "informDate": "2020-02-18 14:59:37", "remark": "สไลด์ใต้ถัง 25", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0057", "internalSerial": "3007100322", "toolName": "Screener", "problem": "ท่อไสก่อนลงกล่องเอนไซม PL3 แตก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-18 15:52:32", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-02 08:38:29", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "มีอาหารออกจากแผ่นใส", "solution": "เปลี่ยนท่อและแผ่นใสใหม่", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0058", "internalSerial": "3007101371", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "เชนลำเลียงลงถังรำ และไลน์เวียน รำล้นยัอนมาถึงกระพ้ออินเทคทำให้แอมป์สุงและตัดบ่อยแก้ไขให้ด้วยคับ", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-19 09:01:15", "remark": "เชนลงถัง Meal Silo 1-4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0059", "internalSerial": "3007100785", "toolName": "Scopic Motor (มอเตอร์ลากวัตถุดิบ)", "problem": "กระเบื้องเคลื่อนเป็นช่องว่างบริเวณเหนือแฟลบบอ็คในโกดัง1", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-19 11:23:02", "remark": "กว้านลากวัตถุดิบโกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0060", "internalSerial": "3007100791", "toolName": "Screw Conveyor", "problem": "หลังคากระเบื้องมาเคลื่อนทำให้เกิดช่องว่างเกรงฝนตกน้ำจะรั่วลงวัตถุดิบได้ในโดัง1", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-19 11:25:53", "remark": "สกรูเกลี่ยวัตถุดิบลงสายพานโกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0061", "internalSerial": "3007100081", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "แผ่นใสแตก หน้าห้องปากถัง ฝุ่นรั่วออกฟุ้งมาก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-19 14:03:46", "remark": "กระพ้ออินเทค 3 ตัวยาว", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-22 10:16:16", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นใส่แตกฝุ่นรั่ว", "solution": "เปลี่ยนแผ่นใส่ใหม่", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0062", "internalSerial": "3007800077", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "เดินท่อลมดูดฝุ่นให้หัวบรรจุ 4\nลดฝุ่นฟุ้ง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-19 17:27:03", "remark": "ฮอปเปอร์สเกลหัวบรรจุ 4 SpeedAC7(S-12-PD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0063", "internalSerial": "3007100783", "toolName": "Baghouse Filter", "problem": "เวลาผลิตดึงวัตถุดิบรับเกมาลงทำความสะอาด ฝุ่นจากใต้ดินทำความสะอาดจะถุกดึงโดยตรง ฝุ่นปลิวฟุ้ง. ให้ต่อจั่มเข้าแอเจตกรองฝุ่นคับ ", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-20 08:49:31", "remark": "ระบบดูดฝุ่น SIMATEX อินเทคโกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0064", "internalSerial": "3007100201", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "รั่วซีลคอเพลาหัวกะพ้อ mIXER", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-20 09:22:24", "remark": "กระพ้อมิกเซอร์", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-16 13:36:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC03", "failureDescriptionEng": "เสียรูป", "failureDescriptionTha": "เสียรูป", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ซีลเชือกกันฝุ่นที่เพลามูเล่ย์ขาด ทำให้ฝุ่นรั่วออกได้", "solution": "ถอดชุดหน้าแปลนแล้วเปลี่ยนซีลเชือกใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0065", "internalSerial": "0000252221", "toolName": "Other", "problem": "รั่วตรงรอยเชื่อมฝาถัง 60", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-20 09:23:16", "remark": "Other ชั้นปากถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0066", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "ฝุ่นอาหารพ่นออกตรงรอยต่อหน้าแปลนท่อปล่อยไซโลถัง 69", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-20 09:25:47", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-26 15:17:37", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC05", "repairDescriptionEng": "ปรับตั้งใหม่", "repairDescriptionTha": "ปรับตั้งใหม่", "rootCause": "น็อตคลายตัวแผ่นหน้าแปลนห่างทำให้ฝุ่นรั่วออก", "solution": "ทำความสะอาดภายในและขันน็อตยึดหน้าแปลน", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0067", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "เปลี่ยนถุงกรองฝุ่นห้องชั่งยา", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-20 09:26:27", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0068", "internalSerial": "3007800065", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ตัดท่อเก็บตัวอย่างหัว 1 ออกตามคำแนะนำแลปครับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-20 10:59:37", "remark": "ฮอปเปอร์สเกลหัวบรรจุ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-02-24 09:12:13", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC09", "repairDescriptionEng": "ตัดต่อใหม่", "repairDescriptionTha": "ตัดต่อใหม่", "rootCause": "ท่อเก็บตัวอย่างไม่ได้ใช้งานแล้ว", "solution": "รื้อออก", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0069", "internalSerial": "3007100879", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ซ่อมขาตั้งสายพาน?จ่ายอาหาร?C4? โกดัง? อสร.2 เนื่องขาตั้งสายพานชำรุด", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 08:47:33", "remark": "สายพานจ่ายอาหารเบอร์ 1 อสร.2 C4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-01 11:40:22", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขาตั้งสายพานC4อ.ส.ร2ชำรุ", "solution": "เปลี่ยนขาตั้งสายพานจ่ายอาหารใหม่", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0070", "internalSerial": "3007100811", "toolName": "Extruder Machine", "problem": "เครื่องextruder 1 น็อตยึดหน้าแปลนขาด 2 จุด ส่งผลให้เครื่อง สั่นและน็อตยึดจุดอื่นขาดตามไปด้วย ( ต้องการให้เปลี่ยนน็อตใหม่ทั้งเนื่องจาก ไม่ได้เปลี่ยนนาน)ความแข็งแรงหน้าจะลดลงแล้ว ครับ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-21 09:54:56", "remark": "เครื่อง Extruder#1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-02-27 10:12:02", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC08", "failureDescriptionEng": "สั่น / โยกคลอน", "failureDescriptionTha": "สั่น / โยกคลอน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ลูกปืนเพลาเมนชาร์ฟคลายตัวหลวม ทำให้เพลาโยกเครื่องสั่นแรงเสียงดังมาก", "solution": "ประกอบชุด Bearing housing ใหม่ทั้งชุด แล้วทำการเปลี่ยนเครื่องใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0071", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อม-เปลี่ยนหลอดไฟส่องสว่าง?บริเณเหนือโต๊ะจ่าย?C11  โกดัง?  อสร.3?  เนื่องจากไฟส่องสว่างเสีย", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 11:09:10", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 09:40:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนหลอดใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0072", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อม-เปลี่ยนหลอดไฟส่องสว่าง?บริเณล็อควางอาหารW44  โกดัง?  อสร.3?  เนื่องจากไฟส่องสว่างเสีย", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 11:13:07", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-07 09:38:46", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสีย", "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0073", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "ซ่อม-เปลี่ยนหลอดไฟส่องสว่าง?บริเวณเหนือจุดถ่ายถุงอาหาร  โกดัง?  อสร.3?  เนื่องจากหลอดไฟส่องสว่างเสีย(ในโคมมี3หลอดติดหลอดเดียว)?", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 11:15:46", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0074", "internalSerial": "0000252220", "toolName": "Absolute Pressure Gauge/Indicator", "problem": "เปลี่ยนกระเบื้องมุงหลังคาโกดัง? อสร.3? บริเวณจุดถ่ายถุงอาหาร?เนื่องจากกระเบื้องมุงหลังคาแตก", "informByFullname": "สุทิน กิ่งโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 11:18:15", "remark": "โกดังเก็บ อาหารสำเร็จ", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ฤทธิรงค์ ประพิน", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0075", "internalSerial": "3007100885", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "แจ้งซ่อมมอเตอร์ขับโซ่ ยกโต๊ะจ่ายC7 น้ำมันรั่วซึม", "informByFullname": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "informDate": "2020-02-21 13:31:55", "remark": "สายพานจ่ายอาหารเบอร์ 4 อสร.2 C7", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-23 11:34:50", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "เฉลิมพงษ์ จีรังโคกกรวด", "failureCode": "FC05", "failureDescriptionEng": "หลุด / หลวม / หย่อน", "failureDescriptionTha": "หลุด / หลวม / หย่อน", "repairCode": "RC04", "repairDescriptionEng": "ขันแน่น", "repairDescriptionTha": "ขันแน่น", "rootCause": "น๊อต ฝามอเตอร์หลวมจึงทำให้น้ำมันรั่วซึมออกมาได้", "solution": "ทำการขันแน่น น๊อตฝามอเตอร์ให้แน่นทุกตัว", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกคลัง อสร", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0076", "internalSerial": "3007100121", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ฝาปิดสกรูถัง13 โก่ง แคล้มล็อคหัก ฝุ่นพ่นออก", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-21 18:11:58", "remark": "สกรูใต้ถัง 13", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0077", "internalSerial": "3007100137", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ฝาปิดสกรูถัง 49 โก่ง ปิดไม่อยู่ ป่ะชั่วคราวไว้", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-21 18:13:13", "remark": "สกรูใต้ถัง 49", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0078", "internalSerial": "3007100160", "toolName": "Screw Feeder", "problem": "ฝาปิดสกรูถัง 42 โก่ง กันฝุ่นไม่อยู่ป่ะชั่วคราวไว้", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-21 18:14:45", "remark": "สกรูใต้ถัง 42", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0079", "internalSerial": "3007800019", "toolName": "Hopper Scale", "problem": "ถุงท่อหายในสเกล 3 ทะลุเปลี่ยนใหม่ทีคับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-21 18:15:48", "remark": "ฮอปเปอร์สเกล 3 (PTPN 1600 078)(S-17-PD)", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0080", "internalSerial": "3007100208", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "ไลน PL1 ระหว่าง M23 กับ M11 \nตัดขาแยกฝั่งลง M23 ออก\n แล้วปรับเป็นท่อตรง\nให้ PL1 ลงได้เฉพาะ M11\n(งานLAB)", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-22 09:25:13", "remark": "เชน M23", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0081", "internalSerial": "3007100787", "toolName": "Main Control Unit", "problem": "ประตูหน้าโกดังB4 ติดถนนด้านหน้า แผ่นเหล็กฉีก\nส่งผลให้ นกบินเข้าโกดังขี้ใส่วัตถุดิบ\nและเแพร่เชื่อโรค ( แจ้งซ้อมจริง ไม่มี QR ) แจ้งซ้อม", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-22 10:35:30", "remark": "ตู้ควบคุมทรัคดั๊มพ์โกดัง B4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-23 10:59:31", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "แผ่นเรียบประตูฉีก", "solution": "เจาะยึดใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0082", "internalSerial": "3007100430", "toolName": "Belt Conveyor", "problem": "ปูแผ่นเหล็กเรียบ แทนตะแกรงเกรตติ้งใต้สายพาน หัว 2/4/6 เนื่องจากเวลาถุงอาหารแตกมีเศษอาหารหล่นใต้สายพานต้องเข้าไปกวาด ปัจจุบันใช้ฟิวเจอร์บอร์ดรองไว้ชั่วคราว", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-24 16:45:54", "remark": "สายพานลำเลียงใต้จักรหัวบรรจุ 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0083", "internalSerial": "3007100494", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โกดัง เชนลอยเหนือเบั้าท์ถั่วนึ่ง  ใบเชนหัก และ งอ\nต้องการให้เปลี่ยนใบเชนใหม่ เพราะ ใบเชนที่หักจะปนไปกับวัตถุดิบ เกิดการ ปนเปื้อน และทำให้วัตถุดิบตกค้างในระบบลำเลียง เกิดของเสีย ครับ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-25 16:58:43", "remark": "เชนลากวัตถุดิบไปตึก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-06-28 09:54:20", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ศุภชัย พันธุ์ใหม่", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0084", "internalSerial": "3007100494", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โกดัง 1 เชนเหนือเบั้าท์ฝาหัวเชนเป็นแบบน้อตล็อคต้องการเปลี่ยนให้เป็นแบบล็อคเร็ว เพื่อให้ง่ายต่อการเปิดทำความสะอาดเครื่องจักรตามรอบ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-25 17:01:33", "remark": "เชนลากวัตถุดิบไปตึก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0085", "internalSerial": "3007100494", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โกดัง 1 เชนเหนือเบั้าท์    ฝาท้ายเชน  เป็นแบบน้อตล็อคต้องการเปลี่ยนให้เป็นแบบล็อคเร็ว เพื่อให้ง่ายต่อการเปิดทำความสะอาดเครื่องจักรตามรอบ ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-25 17:03:50", "remark": "เชนลากวัตถุดิบไปตึก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0086", "internalSerial": "3007100494", "toolName": "Chain Conveyor", "problem": "โกดัง 1 เพิ่มแสงส่วางเชนเหนือเบั้าท์  เวลาเข้าไปบำรุงรัษาเครื่องจักร  แสงสว่างไม่เพียงพอ ทำงานลำบาก", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-25 17:07:59", "remark": "เชนลากวัตถุดิบไปตึก Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-07 09:07:01", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC12", "failureDescriptionEng": "ไม่ทำงาน", "failureDescriptionTha": "ไม่ทำงาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟขาด", "solution": "เปลี่ยนใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0087", "internalSerial": "3007100815", "toolName": "Cyclone (ไซโคลน)", "problem": "มีวัตถุดิบจับด้านข้างในถังพัดลมไซโคลน พนักงานเข้าไปแซะทำความสะอาดไม่ถึงเกิดการสะสมก่อเกิดของเสียหายด้านคุณ   ต้องการให้ทำฝาที่ชั้น 2  ขนาด 100 cm.?80 cm. และฝาทำเป็นร่องชีลเหมือนcon#1", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-26 11:15:03", "remark": "ไซโคลนคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0088", "internalSerial": "3007100799", "toolName": "Hammer Mill (เครื่องบด)", "problem": "เปลี่ยนผ้าฟีดเดอร์เครื่องบด ครับ ปะไม่ทันแล้วครับ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-26 11:30:41", "remark": "เครื่องบด 7 Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-29 10:59:42", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ผ้ารอยต่อเครื่องยดใช้งานมานานหมดสภาพขาด", "solution": "เปลี่ยนจากผ้า มาใช้แผ่นซิลิโคนขาวแทน ", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0089", "internalSerial": "3007100801", "toolName": "Blower Fan", "problem": "ถุงดักฝุ่นตัน ต้องการให้เปลี่ยนเป็น ใหม่ ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-26 11:33:37", "remark": "พัดลมแอร์เจ๊ตฟิวส์เตอร์เครื่องบด 7 Extru", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "waitForResponse", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "รุฑธชัย ผันโคกกรวด", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0090", "internalSerial": "3007100816", "toolName": "Blower Fan", "problem": "หลอดไฟด้านข้างคูเลอร์ ขาด และมีผลต่อการอ่านค่าความสุกดิบของวัตถุดิบ ต้องการให้เปลี่ยนใหม่ ( ไม่แน่ใจว่าหลอดไฟแบบใหม่หรือเก่า เพราะอยู่สูงมองไม่เห็น)", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-26 11:41:48", "remark": "พัดลมคูลเลอร์ Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-06 09:32:12", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "หลอดไฟเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหลอดไฟใหม่", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0091", "internalSerial": "0000252222", "toolName": "Other", "problem": "แผ่นปิดสไลด์ถัง 57 โก่ง\nฝุ่นพ่นออกจนซีลยางขาด", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-26 12:37:37", "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0092", "internalSerial": "0000252222", "toolName": "Other", "problem": "ฝาปิดแผ่นสไลด์ถัง 25/26 ใส่น็อตยึดครบแล้วแต่ยังมีเศษ ฝุ่นเหมือนข้าวโพดลงมาผมคิดว่าถังข้าวโพดจะมีรั่วให้ช่างยงลงตรวจสอบถังหมายเลข 9 ที่ติดกับฝั่ง ถัง 25-26 ทีคับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-26 12:43:27", "remark": "Other  พื้นที่ก้นถัง", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-29 16:46:07", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ผนังถังผุ ", "solution": "ตัดเหล็กปิดจุดรั่วตามแนวยาวของถัง", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0093", "internalSerial": "3007100803", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "สายพานกระพ้อเบียด เวียนซ้าย ทำให้ลูกกระพ้อตีซองส่งผมให้ลูกกระพ้อหลุดมาตันที่ทางลงห้วกระพ้อ ทำให้กระพ้อตาย ", "informByFullname": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "informDate": "2020-02-26 16:21:26", "remark": "กระพ้อเครื่องบด 7 Extruder", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "2020-05-13 14:31:49", "repairType": "done", "ratingScore": 4, "userComment": "-", "commentBy": "อนุกูล ลักษณจันทร์", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "สายพานกะพ้อเปื่อยและพู่เล่ย์ฐานกะพ้อสึกหมดลาย ทำให้ไม่สามารถปรับตั้งความตรึงได้", "solution": "เปลี่ยนสายพาน*ลูกกะพ้อและพู่เล่ย์ฐานกะพ้อใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0094", "internalSerial": "3007100339", "toolName": "Pellet Mill", "problem": "ห้องเกียร์เครื่องอัดเม็ด 4มีรอยร้าว ทำให้มีน้ำมันเกียร์ซึมออกมาตลอด ( ปะชั่วคราว )", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-02-26 18:21:53", "remark": "เครื่องอัดเม็ด 4", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0095", "internalSerial": "3007100016", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "ท่อก่อนลงเทิร์นเฮดไลน์Aรั่ว ใต้หน้าแปลนอยู่สูงปะไม่ถึง", "informByFullname": "ไชยา อุ่นเครือ", "informDate": "2020-02-27 06:28:08", "remark": "กระพ้ออินเทค 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0096", "internalSerial": "0000252224", "toolName": "Other", "problem": "ขอเพิ่มโคมไฟแสงสว่าง1จุด กล้องดูหยุดไหลมองไม่ชัดเจน", "informByFullname": "ไชยา อุ่นเครือ", "informDate": "2020-02-27 06:30:37", "remark": "Other ชั้นพื้นตึก", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "-", "repairType": "repairing", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "ดำรง ดอกสันเทียะ", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0097", "internalSerial": "3007101294", "toolName": "Motor Pump", "problem": "ปั้มไม่ดูดน้ำยาทำให้เสียเวลาในการลงน้ำยา", "informByFullname": "อำพัน ปิวจันทึก", "informDate": "2020-02-27 09:27:34", "remark": "ปั๊มรับจากรถบรรทุกเข้าถัง CC", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "reject", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0098", "internalSerial": "3007100283", "toolName": "Air Lock", "problem": "ซีลคับปิ้งแอร์ล็อคก่อนลงคลูเลอร์ PL#2ชำรุด", "informByFullname": "บดินทร์ บุญเศษ", "informDate": "2020-02-27 09:54:54", "remark": "แอร์ล็อกคูลเลอร์ PL#2", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-15 16:53:45", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "บดินทร์ บุญเศษ", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC06", "repairDescriptionEng": "ปรับแต่ง", "repairDescriptionTha": "ปรับแต่ง", "rootCause": "ปกติ ซีลก็ไม่ชำรุด\nเปิดดูก็ปกติ", "solution": "เปิดดู", "engineer": "อนันตชัย จีรังโคกกรวด", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "งานเครื่องกล", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0099", "internalSerial": "3007100475", "toolName": "Truck Dumper", "problem": "ท้าย ทรัคดั้ม ฉีกขาด ต้องการให้เซื่อมให้ใหม่", "informByFullname": "ณัฐรินันท์   โรจน์ชวฤทธิ์", "informDate": "2020-02-27 10:33:47", "remark": "ทรั๊คดั๊มไซโล 1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-05-22 14:04:03", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "อภิเชษ แขพลกลัง", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "ด้านข้างจุดรอยต่อห่าง เวลาลงวัตถุดิบจะรั่วออก", "solution": "ตัดเหล็กแผ่นเชื่อมเสริมปิด และเสริมด้วยแผ่นยางจุดรอยต่อใหม่", "engineer": "ตระกูล งอกงาม", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0100", "internalSerial": "3007100322", "toolName": "Screener", "problem": "แผ่นใสใต้ก่องเอนไซมไลน3\nไม่ต้องใช้แล้ว เพราะเราย้ายตำแหน่งติดกล้อง\nเอาแผ่นใส่ออกปิดเหล็กได้เลยครับ", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-27 11:41:38", "remark": "ตะแกรงร่อน PL#3", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-04-26 10:36:56", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "ขอบคุณคับ พี่จิ๊บ", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "แผ่นใสไม่ใช้งานแล้ว", "solution": "ปิดเชื่อมด้วยแผ่นเหล็ก", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกผลิต1", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}, {"repairJobId": "KRF/02/2020_0101", "internalSerial": "3007101232", "toolName": "Bucket Elevator", "problem": "หน้าแปลนใต้กะพ้ออินเทค 1 รั่ว\nอยู่สูงป่ะไม่ถึง", "informByFullname": "Mixer KRF", "informDate": "2020-02-27 11:46:18", "remark": "กระพ้อต้นสั้นอินเทค1", "repairTagId": 1, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-03-08 13:47:36", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "Mixer KRF", "failureCode": "FC09", "failureDescriptionEng": "สึกหรอ / ผุ", "failureDescriptionTha": "สึกหรอ / ผุ", "repairCode": "RC14", "repairDescriptionEng": "อุดรอยรั่ว", "repairDescriptionTha": "อุดรอยรั่ว", "rootCause": "มีวัตถุดิบรั่วออกจากท่อ", "solution": "ตัดแผ่นเหล็กปิดรูรั่ว", "engineer": "อภิชาติ ปิ่นจันทึก", "departmentName": "แผนกคลัง วัตถุดิบ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "KRF", "plantName": "CPF Feed Korat (โคกกรวด)"}]